一人一個有用嘅鬧鐘鈴聲

我先

兒夜姨野以夜儀野

經過那些年

老公起身啦

起身屌閪啦

gay

呢個真係好撚嘈

認真
用開呢首

雞啼聲

醒到咩

iphone嗰首blues幾有用

諗起太陽王傳說

Btw哩個正

啊公d笑聲

唔會醒唔到喎
朝朝早都靠佢
好醒神

東京熱啦
朝氣勃勃 夠曬熱血 返工都醒神啲

用開呢個

john cenaaaaa

lm

起來